防暴推跌《有線》記者 警：現場人多混亂 有線：不接受解釋 警迴避事實 極度遺憾

昨日（3月8日）是科大學生周梓樂逝世四個月，數百市民在將軍澳悼念，多人被捕。有防暴警員昨日用盾牌從後推撞《有線》記者，該記者頭部落地感到暈眩及耳鳴。

警方回應《立場新聞》查詢時稱現場人多混亂，對記者受傷表示慰問，但強調記者要聽從警員指示保持適當距離。《有線新聞》則表明不接受警方解釋，要求警方盡快主動調查事件，交代涉事警員身分，又批評警方迴避具體事實，只作一般性回覆，極度遺憾。

新。皇軍入城

push比多啲人知

推

有線好黃非底褲

遺憾有咩用

Push

藍絲與狗不得內進

黑警點會夠膽俾人獨立調查

有線應該私人檢控傷人啦

Cable

有線姐姐

push

唔好用黃形容新聞機構
佢係講事實

仆街冚家產

講得啱
新聞機構只係保障新聞從業員嘅應有權益

推呀